大劉再賣出常玉3幅名作，畫價升值10倍，套現5.2億

香港富豪劉鑾雄（大劉）被評為全球十大收藏家之一，最近他在佳士得和蘇富比再交出3幅名畫在秋季拍賣，3幅名畫共套現5.22億港元。

兩舊水我都唔買

甘比或成最大贏家

金脾都係要錢，乜情都假

是9旦賣3幅

基本上呢十幾年d貴野都係佢手

呢3幅似平野 加埋先五千萬
但是9但都升價10倍

有時候藝術嘅嘢真係唔識欣賞

恒大真係幾唔掂下

洗黑錢啫

洗錢真易

無錯 好多時賣張嘢話幾多就幾多

btw 依條撚樣應該好耐冇出過街

痴埋恆大咁多年好果陣搵唔少啦
不過唔走一味加注成副身家訓撚晒落去呢鋪真係大大獲